東條英機曾經同老衲講過，南京大屠殺係為左保護朱元璋陵墓

我果陣都聽到

振英：以國家名義殺人唔算犯法